嵌入式雪櫃點解可以咁貴？

貴嘅原因？

屌你老母

企開啲啦大陸仔

唔係 樓主係想講雪櫃
你唔知咩係雪櫃返去問下你老母

返大陸啦冚家鏟

雙非可以問邊個？

雪櫃都唔識
真係香港人悲哀

係唔係覺得好好玩

直立雪櫃平好多

即block啦，仲同呢啲on9嘥時間

假膠唔洗理佢

收嗲啦支那狗

其實大部傢私電器都係嵌入式貴過獨立式

On9

性能上會唔會差少少呢

會滴水嘅

散熱唔同？